[等價交換] 矮幾多，你碌鳩就長返幾多

俾你揀 你會投資係身高 定碌鳩到？

我175，15cm

身高到

身高

全部身高換晒做碌鳩

仲可以分啲去身高到

岩岩好溝到女就夠

真

咁咪變撚頭 個畫面都幾震撼

寧願短d換高d 太長

係智商換返then

本體就係碌鳩？

落club同啲女迫埋一齊跳舞跳跳下射埋

矮仔長撚都冇撚用
高大起碼都用得條短撚

寧願短撚換身高

我決定唔要條丁變米八高